平安夜第一滴血已出現 .....

話說我岩岩同女朋友去餐廳食晚餐
食食下既期間
隔離檯有個IT格既男人（眼鏡, 間條shirt衫, 頭髮厚, 留陰遮前額）
就送聖誕禮物俾對面出黎dating 既女仔

IT男： 女仔：

：送俾你架聖誕快樂🎁
：咩黎架！（笑緊）
：係美國製蠟燭黎（笑）
：（感到錯愕...）
：（即刻chok一chok眼鏡，專家mode上身咁，拋學識）我平時有儲好多唔同國家既蠟燭呀，有齊韓國，英國，德國....
：呢支美國製既蠟燭呢，係用木芯，你燒佢果陣會「芝芝聲」咁架，好治癒架（笑）
：（仍然未能從錯愕中找回靈魂...) 哦...
：（笑）

屌件老味

樓主冇女

人地意思係 想熄燈入閘呀 條女好撚豬呀 青頭仔

你隔離就係__

起碼肯24 號晚陪佢出去先

想下場玩蠟燭

咪係...你地成班柒頭就係度上連登

講真 禮物無問題 有問題係人

樓主應該純粹同呀媽去餐廳食飯